<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Марина Бартош</title><link>http://art.bartosh.org/</link><description>Recent content on Марина Бартош</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>ru</language><atom:link href="http://art.bartosh.org/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title/><link>http://art.bartosh.org/about/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://art.bartosh.org/about/</guid><description>Марина Бартош художник-иллюстратор, арт-терапевт
Активности NOW - 2015 обложки Аэростат Аэростат на голосе Берлина Аэростат на ЛитРес 2024 Коллективная выставка в Гватемале Abedules 2023 финалист конкурса Контуры Культуры – роспись библиотеки номер 18 в Москве 2023 финалист конкурса «Утрачено!? Москва» от фестиваля МОРС и арт-маркета ЛАМПА^ 2022 финалист конкурса Стрит-арта, Проект Контуры Культуры: Роспись библиотеки 233 и 172, Москва 2020 выставка и арт-резиденция, Арт-Память, Москва 2020 Роспись Школы 2019 коллективная выставка, инсталляция “Нулевой Меридиан” 7 лет культурному центру “Порт”, Сургут 2019 коллективная выставка “Параллели визуального восприятия”, МАХЛ РАХ, Москва 2018 мастер-класс в рамках фестиваля “Уши, Глаза, Руки”, дом-музей Велимира Хлебникова, Астрахань 2018 персональная выставка работ из фильма “Критик”, кинотеатр ЛенДок, Санкт-Петербург 2018 коллективная выставка, инсталляция (Нулевой Меридиан на Ю-festival ), ок16, Минск 2017 персональная выставка &amp;ldquo;В прозрачном городе&amp;rdquo;, дом-музей Велимира Хлебникова, Астрахань Борис Гребенщиков в Прозрачном городе Акции и перформансы 2021 МБ 35!</description></item><item><title/><link>http://art.bartosh.org/aerostat/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://art.bartosh.org/aerostat/</guid><description>Аэростат - авторская радиопередача Бориса Гребенщикова, выходяая в эфир Радио России и Радио Культура, начиная с 2005 года. С 2022 года передача выходит только в интернет-формате, например в эфире интернетрадио ЭХО FM. в 2017 году в Доме-музее Велимира Хлебникова прошла выставка, собранная из аэростатных иллюстраций, её посетил сам Борис Борисович.</description></item><item><title/><link>http://art.bartosh.org/films/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://art.bartosh.org/films/</guid><description>Рисунки к фильмам
Прессконференция Критик п.png
Премьера фильма Джазист Премьера фильма Джазист</description></item><item><title/><link>http://art.bartosh.org/graphics/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://art.bartosh.org/graphics/</guid><description>Графика и живопись
Из серии &amp;ldquo;Жёлтая комната&amp;rdquo; Акрил, масло, 2020
Холст, масло, 2021, посвящение роману Г.Г.Маркеса &amp;ldquo;Сто лет одиночества&amp;rdquo;. Каждая картина – отдельная комната.
Комната Хосе Аркадио Буэндиа
«Какой сегодня день?» Аурелиано ответил, что вторник. «Я тоже так думал, — сказал Хосе Аркадио Буэндия. — Но вдруг понял, что продолжается вчерашний понедельник. Посмотри на небо, посмотри на стены, посмотри на бегонии. Сегодня тоже понедельник».
Он единственный в доме обладал достаточной ясностью ума, позволившей ему постигнуть ту истину, что время в своём движении тоже сталкивается с препятствиями и терпит аварии, а потому кусок времени может отколоться и навечно застрять в какой-нибудь комнате.</description></item><item><title/><link>http://art.bartosh.org/illustrations/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://art.bartosh.org/illustrations/</guid><description> Иллюстрации дизайн
2020-2022 Футболки и другой мерч Любительские теннисные турниры серии Grand Slam Volga
Дизайн логотипа, шоппера и многое другое в ЭКО-амуниции для собак
Инсталляция Нулевой Меридиан, 2018
Логотип подкаста Маши Волковой
**КАЛЕНДАРИ
Корпоративные календари для Нового Города
Из Дневников Музы, 2023</description></item><item><title/><link>http://art.bartosh.org/poems/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://art.bartosh.org/poems/</guid><description>Если однажды раскрою себя как китайский фонарик Из папиросной цветной бумаги, шуршащий и круглый,
Только вовнутрь,
Все, кто видят или слышат это,
окажутся ночью в джунглях,
освещенные мерцанием восьми тысяч светлячков
и обсыпанные конфетти. Почему мы здесь?
Но это только сначала.
Позже там будет город,
совсем пустой, кроме оленей и бабочек,
и кого-то другого
И одновременно с тем это не город, а
летняя закусочная с одинаковыми столами под клетчатыми скатертями</description></item><item><title/><link>http://art.bartosh.org/walls/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://art.bartosh.org/walls/</guid><description>Авторская роспись стен в публичных и частных пространствах</description></item></channel></rss>